Gunbuster 出第三季啊

GAINA 工作室 宣布製作《勇往直前 3》《蒼藍烏爾》等動畫 貞本義行將擔任工作室顧問

動畫製作公司 GAINA 工作室（前身，GAINAX 福島工作室），今（7）日宣布將製作劇場版《蒼藍烏爾》、《勇往直前 3》、《打哈欠是有原因的》以及兒童向電視動畫《救難學院（暫譯，レスキューアカデミア）》的消息。

GAINA 工作室，前身作為 GAINAX 之一的福島工作室，過去曾有《琴之森 2018》等動畫作品。工作室自 7 月底將股權全數移交給木下集團後，便改名為 GAINA 工作室。

而官方在今日宣布，他們將請來 貞本義行、山賀博之 2 位與 GAINAX 具有淵源的動畫家作為顧問，推出劇場版《蒼藍烏爾》、劇場版《勇往直前 3》、劇場版《打哈欠是有原因的》、以及電視動畫《救難學院》的消息。

《蒼藍烏爾（蒼きウル）》是 GAINAX 在 2013 年所發表的作品，故事描寫《王立宇宙軍》之後的世界，當初邀請到 山賀博之擔任劇本以及導演、貞本義行負責角色設計。後來隨著工作室改組，劇場版後續就沒有更多的衍伸消息。不過這次隨著 GAINA 工作室的誕生，他們將將再度展開動畫企劃，並且沿用與當時相同的導演以及角色設計，以目標將於 2022 年在全世界上映展開製作。

而《勇往直前3》則是經典原創機器人動畫《勇往直前！》的最新劇場版作品，雖說已事隔多年沒有全新作品誕生，不過在《機器人大戰》等遊戲作品都可以看到其經典機體現身的蹤影。此外，《打哈欠是有原因的》以及《救難學院》都是先前曾發表過的作品之一。

藉由這次木下集團取得 GAINA 工作室後，也正式宣布將於秋季展開動畫製作的消息。《蒼藍烏爾》目前預定將於 2022 年全球上映，《勇往直前 3》以及《打哈欠是有原因的》日後將會公開更多作品情報，而《救難學院》目前預定於 2021 在日本以福島及東北復興為目標，展開區域性的播出。

正呀喂

打令咪gunbuster3囉

收皮喇果套垃圾

神作 史詩級文藝片

要夠高汁嘅先睇得明

今時今日既gainax

終於要玩爛埋個名先安落

2都麻麻地賣情懷居多 又搞個3

期待
可能會打銀河系中心果隻宇宙怪獸

要揾返奄野做先有果種神綷
畫面大量的數據/戰艦密麻麻的豆炮

天原畫風好辣殺

唔睇好

王立宇宙軍畫唔畫得返當年嘅畫質。

全人手繪畫，蝕成七億yen嘅神作

期待Gaina出tv動畫

有幾多人信左黑白係專登畫出黎

Gainax冇 budget唔係新聞啊
Gunbuster黑白，eva快樂頌，天元開頭唔知第幾集